"Ik was.
Het nogal overstuur mij een beetje.
Er is dus veel moeite rond mijn huis dat ik kon doen, zonder meer.
Ik ben al benieuwd, wat je bedoelt.
Quincey en ik sprak hem over; maar hoe meer we spraken, hoe meer radeloos kregen we, tot nu toe kan ik zeggen voor mezelf dat ik bijna een boom als voor elke zin ongeveer alles."
"Ik ook," zei Quincey Morris laconiek overheen walsen.
"Oh," zei de Professor, "dan weet je zeker dat je dichterbij het begin, zowel van u, dan vriend John hier, wie heeft een lange weg terug voordat hij kan zelfs zo ver te gaan."
Het was duidelijk dat hij herkend door mijn terugkeer naar mijn oude twijfelende geest zonder mijn zegt een woord.
Dan kom ik op de twee andere, zei hij met intense zwaartekracht:-- "Ik wil uw toestemming om te doen wat ik denk dat goed deze avond.
Het is, ik weet het, veel te vragen, en als je weet wat het is, ik doen weet je , en pas daarna, hoeveel.
